[極緊急！！］[行動PO] !!我地跟足政府劇本!!

點解緊急法後第一個工作天可以
照常開市
因為全世界吹風叫勇武停
10.8凌晨又話黨鐵重狗
搞到今日十八區冇人拆鐵

依家開市時段跟本影響唔到港豬翻工翻學
政府大大聲講一堆緊急法成功阻人拆鐵
跟哂人哋個劇本走
再係8:00pm/假期停你鐵
將所有對市民不便歸疚落示威者到

唔好同我講乜春等人權法過
180日先交制裁名單啊
成日等人救 自己香港自己救

我要聽日開始十八區
狗鐵比人拆到停止運作
狗鐵比人拆到停止運作
狗鐵比人拆到停止運作
狗鐵比人拆到停止運作

咁鍾意停鐵 就用死城香港 經濟威脅政府
同班垃圾講我哋係唔會驚乜春緊急法
❌🈹香港獨立🈹❌

同我推爆

三擺只有一個方法成功又贏盡民意

鬼鬼鬼

所見略同

覺得我係鬼可以試下以理服人

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

8:00pm/假期停鐵無人出黎搞咪全世界屌政府搞事囉

唔好比人帶到風向 佢就係想你翻工翻學 乜事都冇發生咁啊傻9

推 keeeeep住團火好無

依個人用emoji... 鬼？

屌政府有用咩 定手動三罷比到大啲壓力佢
三個幾月日日屌都屌唔夠咩 佢聽民意咩

用emoji叫鬼 以理服人啦 用下腦睇下我講乜春 合唔合理

幫推啊巴

文宣圖一出，會號召到多d人

你都有個P啦

可摸耳幫手搞搞

幫手推就得，唔識整文宣

多謝幫推

P牌仔又唔鬼？

上翻去

大家覺得點解佢要開市先開鐵 8:00pm就收你皮

推

因為想宵禁 又唔影響經濟 比外國觀感又好

有冇人明我講咩

再咁落去比人帶住走就輸

1/100

2/1000

3/10000

幫推

5/10000

無用, 香港人奴性太重, 之前已經證明三罷喺香港行唔通, 要另謀出路

所以我先話要手動三罷
有人手停口停我明啊
我地比個籍口佢囉 分分鐘公司比翻糧佢呢

【突發】黨鐵8點停駛係宵禁，唔係做維修，唔係攞民意

所見略同啊ching

[極緊急！！］[行動PO] !!我地跟足政府劇本!!

70/100

71/100

你冇換acc
Btw 覺得爆鐵先係跟劇本做
依家係人都知 條鐵根本冇事 民怨去政府到
如果我哋整 民怨落我哋到

奴性好重㗎, 佢點都會返, 寧願返到去得番下晏
你未見過呢D人
仲有D 19老闆, 借D椅扣人糧
要諗其他方向
我覺得政府劇本係不停谷我地升級, 割蓆
所以而家靠文宣, 兜住先
再諗出路啦
3 幾日, 無謂嘅
呢場仗, 起碼打幾年

真多鬼。

揾喬裝嘅POPO做住先啦............

被三罷

下 我想推多幾下姐 你咁聰明 得唔得㗎
你認為政府會驚個民怨 定驚真係無限期三罷 經濟收皮多啲
Ching求下你話我知你係鬼 豬隊友搞唔掂啊大佬

其實好容易,你係本區快閃未得囉.唔使特別講嘅
未見過游擊會先公佈行動嘅啵.

理由？小pp

如果真勇武見到你咁講心灰意冷

政府劇本係想我地越黎越激 不斷升級 每晚都出黎搞鐵搞鋪
我地跟嘅話只係俾機會佢有更多藉口借緊急法黎出更多規例 到時民怨分分鐘轉黎我地到 況且依家好多人都知鐵喺到扮壞機唔開站 個個都去屌政府屌鐵
我地再搞鐵嘅話到時真係再停服務咪盞俾人屌我地
長期抗爭黎架 唔好貿然行事

幾區閃就只會好似今朝咁 得幾個站收皮
我依家冇叫全世界一個特定時間去拆
我係叫人自己區自己去搞

香港獨立！

其實我想講無大台
唔好又賴呢樣嗰樣

則係手動三罷又收皮？
咁依家同話佢岀緊急法 成功止暴制亂 有咩分別

愛你

號召力0

同呢幾日lihkg冇乜行動po

班休息撚呢 去撚哂邊？

係吖, 咁各區自己做,或知大概日子時段就得啦.

push

你點知政府劇本係點？

所以要我地民間宣布 淨係我地覺得宵禁左唔夠既 要製造氣氛 咁就影響到經濟
［推到全港驚］今晚已實行宵禁

最重要係唔撚好俾佢開到個市

但係依家吹風叫勇武收皮啊 我忍唔住開po

幫你推

我認同你
不過可唔可以唔好加最尾果句

佢就係開市個陣有鐵比全世界翻到工

沉左一晚 唔知仲推唔推得起

今日無出去就唔該打下TWITTER REDDIT 戰啦.

NBA Statement About Hong Kong Tweet Translated Differently on Its Chinese Social Media Account

林鄭自我宵禁
燒經濟燒自己民意
仲咩阻止佢

Thx不過唔獨立真係等食蕉

推到

全部retweet

朝早翻工翻學 市照開wo

新增咗幾個職業！人人有工開！
【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

難啲喎ching professional裝修師傅係popo嚟嘅

所以要大家手動三罷

用腦諗

今朝有勇武拆鐵就衝岀嚟打飛機 cls

喂上啊

其實就算真係比你停到條鐵
我都睇唔到可以阻到香港人返工果份決心....

幫推啦

你班友識唔識玩群戰心理 一個人講宵禁 你唔驚 五個人講 你唔驚 到第十個人講 你就會驚 所有野都係煲出黎既
所以要吹行風 重推
［推到全港驚］今晚已實行宵禁

其實之前不合作運動都係想地鐵停，宜家佢主動停仲好，令到d人坐巴士!
勇武唔出來好，佢地好辛苦打左幾晚已經，我地要等人權法過!不流血不送頭!

你點確定唔係手足

夜晚8點商場自己收皮
叫小影響？

停到地鐵佢地係被罷工
That’s why我先話係手動三罷

起碼要癱瘓交通先啦 你諗下係條路到 每人每秒幾錢上落？

但佢依家係開市照開鐵 夜晚先停

Why not 24/7

休息撚日日休息
香港人唔會中計！
香港人，休息！！！

唔該你要拆就拆路軌， 咁先夠大鑊嘛， 不過你咁吹雞法， 聽日就大把Popo駐守港鐵各站， 捉鳩晒D兄弟姊妹你係唔係有花紅分先

正常人啊等你好耐啦ching

港共春袋係金融體系
繼續㩒atm make noise 各大傳媒淡化處理呢d事 其實幫緊港共維穩
銀行call loan 引發支爆 中共到時就會投降

真心你想做實事就改吓啲on9語氣啦

換咩acc推得咁明顯
明明好正路一句一氣呵成嘅說話

係啊 即刻買兩橦太古城添

再出你地就中左政府計啦，而家政府想用港鐵+大商場曲線一至五8點後宵禁，六日六點 後宵禁，制造社會好亂，經濟哀退，都係你地造成既後果。
再加上亂拘捕+ 捉人，入埋你屋苑私家路平台挑起你把火，再捉，明眼人都知想愈搞愈亂啦

香港人，比D 智慧，人地想你亂，就偏要唔好亂，睇佢單機得幾耐。早D 番屋企，用智慧諗下點行
大家記住一樣野，係要比佢地單機呀

年輕人，無謂再送頭，等佢地以為已經恢復平靜
種子已埋下幾代人心裡面，表面上和平又如何

負皮我啦，拉唔到人冇OT
屋苑平台都冇人，周圍都冇人，好慘，冇OT

Sor9 我真係心灰意冷

點解今日生活如常？因為大家都未試新招
睇下中環金融L 12:30 快閃算成功
所以
大家要罷工就要被動 點解唔諗下平日朝早7am 十八區行動呢？
唔好將自己嘅時間點綁起紅日 要赢嘅 同我一齊諗下點樣平日好似十月五六咁全港死城

唔止行動地理上要be water 時間思考都要be water 啱聽留個推

光復香港 時代革命

完全同意

今日係我見到最多正常人嘅一日

認同，驚死人唔知啲狗重兵想當場捉咁

部分同意裡應外合
不過就唔想做休息撚 等人成功止暴制亂

大把人迫巴士，排的士都要返工....
鏗鏘集都有個例子，call的士加錢叫佢黎載佢返工...

P仔啊P仔 今朝/琴晚凌晨搞鐵班手足有冇比人拉？
定你怕人真係搞到狗鐵朝早開唔到車 嚇人唔好去搞啊？

180天

阿爺托市鬥長命，同埋坐地鐵根本唔安全，831有眼睇啊，想罷工罷市一定要自發，但8月5號已經好利害，要再多幾次係未見成效，除非長期罷工罷市，但似乎所有行業都有奶共既藍絲要番工。
一齊期待人權法!

講真，兩邊都有理
我依家都灰爆
出左個話搞和理非遊行都狂比人話係鬼
明顯係連登比人滲透得好勁
講真，想打擊香港經濟係大家共識
罷工係有用係抗爭者共識，但搞唔成亦係共識
塞鐵作用比預期細而且比對面習慣左點操作
依家大家勿分化
多d討論解拆方法

我講真灰撚到on9
我決定陪班撚人以後休息
琴日出到去 小貓三買隻
屌

你見重兵駐守黨鐵你就知佢地好驚拆鐵

真係無人就接受現實 星期六再要人

On9 5毛？

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

國際戰線：快d黎啦
1. @dmorey 撐港被NBA打壓
2. 香港人Blitzchung撐港被暴雪公司打壓

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.08

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

就係呢個心態都好多年青人送頭，要生仔生好多仔教育下一代，下一代傳落去，時機到就埋單，成大事一定要忍辱負重。

popo 冇OT 快D 負皮我

理由係黨鐵站重兵 不了

屌 根本mtr唔想整鐵咋嘛 假期唔整 工作日扮整

不如你解釋點樣自救啦？就係裝修黨鐵？
點睇裝修都係支線任務啦，做野唔對準政權，點會有出路？
宜家重點係人權法案，國際文宣等，咁先比到壓力政府？政府心諗：黨鐵？who's fucking care?

鬼鬼地

拉

黨鐵唔係24/7重兵 be water 常識啦

尋晚咪講咗重兵

人權法案我地盡做 美帝過唔過出唔出兵我地話到事咩
依家成個香港靜撚晒 蒙面法都出埋 仲等外國勢力?
keep住團火得唔得啊

又

見唔見沙田手足幾好波 兵就緊有 睇你點玩

顯示 #1
臥狗爆屋！？

From朋友影片及親述 - 懷疑喬裝警

朋友住石門邨，今朝一落樓見到有兩個學生打扮嘅男子，被人圍住，原因係懷疑佢地上咗樓想爆其中一個街坊門。最後兩個人推開管理員想逃走，一個走甩咗，一個俾街坊捉住，入返大廈入面，管理處報咗警，但佢一啲都唔驚，大家見佢身上有對講機，懷疑佢係差佬，問佢係咪住客又答唔出，又話人地打佢，係咁話等差佬嚟囉。我朋友因趕時間無再等落去，臨走見到到有警車剛到。依家最幣唔知佢地想做乜，大家小心為上！

上啊!!!!

Pish

盡力啦Ching

正解 拆佢老母

真 6月到依家 你老母蒙面法都過撚埋
休息? 雨革2.0收場?

香港獨立，不了。

推啊

等人權法係被動 我地自己救港都可以做啲嘢
三罷係有成本 好難長罷 但係望住今日香港人仲可以照常返工返學真係好灰
要人罷工我地都可以幫手 搞起文宣谷一獲 況且依家黨鐵都自己罷工了

起碼叫等緊個希望